噗梨過街 izone今次trailer是咪淨係可以用唯美同仙氣來形容

勁靚女

滿心歡喜入黎睇izone點知得牙演

羽毛彩演💃🏻💃🏻

樓主one pick

pick隻雞

牙演QQ

尊重啦

agger

全隊最正

是

屌打周周

彩姊妹qq喔

我抽插牙演

抽插牙演之前插左我先啦

李彩燕係雞!!!

領>>演

你頂得住我豬突猛進?

收聲啦垃圾

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

雞飛狗走未？

哇導清竟然咁低汁

演>>領